熱狗屌鳩人戴口罩

熱狗真係戇撚鳩

熱狗

香港之前叫守得好先唔算嚴重, 但全球短時間死左50幾萬人, 依條數就扮睇唔到

仲要佢流感死嘅人係計總人數 唔係計死亡率

佢地諗住拎d數據出黎就叫有根據, 其實就用到錯晒

笑撚死 真係彈出彈入打我阿笨

直到今日仲係當大眾白痴, 落區扮誠懇, 做晒蛇齋餅糉, 博d街坊投票比佢
轉個頭上網就地圖炮屌晒你班香港人

佢同陳云根落街買煙咪又係死死地氣戴口罩